［秒速破防］香港仔再出現武漢肺炎確診個案

收到通知，早前已經出院嘅第496號個案住喺金豐大廈男子再度送入瑪麗醫院，並再確診武漢肺炎。

阿熺已經隨即通知食環署安排喺大廈附近街道及確診者住所內進行徹底消毒，並向相關部門查詢更多資訊，大家亦都毋須過份恐慌。🙏

雖然今日政府告知未有確診個案，相信係公佈資訊後先獲確認確診，現時武漢肺炎疫情看似減輕，但大家都不可以輕懈‼️

無限感染

唔知計唔計做0確診

復陽？

係啲病毒未清曬？？？

不嬲都話無限復活架啦

又黎料

咁算唔算已經冇得救

武肺復陽唔會再計

咁繼續0

無限loop

得一單就算撚數喇

0完再爆單勁

可能一世

過咗4點半就唔當係

頭先0確診啫，今晚自然會調整返個數字

佢會話冇「新」確診個案
所以繼續0

其實未完潛伏期 有都唔出奇

殺咗佢咪無事

係，永久殘留身體

本地？

唔keep住食藥只可以等死

夠喇
又+28日 先復工復課復市

同1個人，唔計

咁確診應該+1定+0

0宗 Super!

4捨5入咩dnlm

再確診計唔計

根本香港係極多人中只係冇檢測啫
可能好多人都冇病徵冇事冇幹唔會做檢測嫁嘛

Round 3 start?

收皮啦傻閪fc撚

唔計

張主任又無假放

我記得之前有人開post話自己中肺炎好返，話香港好撚嚴謹，仲要係染dna兩次，係唔同既位拎樣本，話一定無可能返發

遲早會有第二round 爆發 大家唔好鬆懈

收左live唔計 當另一日

我都記得

唔計 因為唔係新增個案 係舊case

冇足夠抗體？

可以繼續串猩加坡了

好嚴謹又點，出到嚟一樣會感染，唔明佢個logic

而家好似係4點到4點做一個cycle

無得斷尾ga

假如本身a0 溝左條女散左再一齊叫o1定o2

唔算新証

唔識計

推

再感染唔計確診 唔駛公布

班popo感染 武漢 沙士

等我仲唔開心點解隻支那病毒咁廢

有咩慘過確診武漢肺炎？
係確診兩次

南區人小心啦

正常都唔計啦

好得返身體會有抗體（d專家係咁講，包括連登仔當神咁拜既袁國勇），所以好返唔應該再受感染

搵唔搵得返個post

世衛：不確定抗體能避免二次感染武漢肺炎

患者住果棟樓係香港仔都好多人出入同聚集下，皆因果度有公眾停車場、銀行，香港仔郵政局都係樓下嚟，希望唔好惹開晒啦！

其實搭一次公共交通已經夠收皮
好彩9成9人有戴口罩

傷風感冒咩 成個世界都爆緊 根本冇一個地方斷到尾 1000單案真係1000個都搵到源頭咩 一定有啲你唔知 佢自己又唔知又周圍走 潛伏期又有長有短 諗下都知冇咁易完啦

確診唔係最驚 最驚嘅係佢係再確診

SARS有3年免疫力
武漢肺炎保守估計都有1日免疫力

香港仔特別少人戴

如果佢呢幾日有落過街就麻煩

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

再確診
唔知係屋企無消毒乾淨定體內病毒未清

計聽日

可能係病毒變種 所以之前隻抗體無用

連續28日無確診 先算受控

黎黎黎
大家講低幾月幾日可以受控

呢家最危險，
有人未清毒，出街行
結果個個off guard

咁今日確診數又點計

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

個肺仲有幾多成？

未來14天係關鍵

好似係本地第一宗返發個案
之前記者會好多人都問過會唔會返發
班友死口話香港唔同其他國家
check清楚無事先比佢走

冇免疫？

變種

瑪麗 快速測試要差唔多4個鐘先有result

香港仔間譚仔同金豐大廈隔開咁多條街隔咁遠咁都驚？

隻野好毒

又14日

流感季節
肺炎季節

唔關事

去到12點又reset

係第三輪囉？

以為好返出到嚟再傳染返比外界，依下已經無得應對

再破🥳

中朕办點睇呀？洗唔洗繼續O呀？

你都有印象？之前仲有人開po話自己中肺炎已經好返，好似係廿幾歲既絲抗黎
但已經搵唔返個po

君姐：屌又要開工

呢單好大鑊，香港已經係出院門檻最高地區，用香港套標準都仲復陽的話，武肺成流行病可能已成定局

復發唔計

靜d啦 唔係好多人知咪當無囉

呢隻野本來就係會返發
日本郵輪已經試過

是

其實點解香港會覺得自己唔同於其他國家 人地外國醫療唔通會俾香港差咩

其實有無公佈一日驗幾多人?

第一單返發個案 歷史性，分分鐘陸續有

未完場始終唔好慶祝住，It aint over till it's over

樂天超立大 7個 限2 賣曬

岩先仲見超快女 30 1064

再確診即係唔當新增啦

496個case係17歲後生仔

同愛滋一樣

＃496
17 歲 男
發病日期
2020-03-23
確診日期
2020-03-27
入住醫院
瑪麗醫院
現居地
香港仔
患者為英國留學生，過往健康良好。 3 月 22 日返港後接受強制家居檢疫， 3 月 23 日出現咳嗽及喉嚨痛症狀。與第 398 及 491 宗個案患者有流行病學關連。

後生都翻發

rip
推 唔好鬆懈。。。

患者係咪會用返原本個冧巴？

留學生

條數根本唔可信，為左推dse開考，有咩做唔出

本身都係一種混合愛滋病基因嘅冠狀病毒， 換著係我中咗招㗎喇我寧願病死

其實感染個案嘅年齡比例都係精壯年輕人為主

14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又14日又

因為加左愛滋DNA?

有愛滋成份嘅病毒你唔係以為會有得醫啊

又黎